[集思廣益] 點樣同屋企解釋first hon,second hon係乜野？

集思廣益,
first hon 應該係最容易解釋
咁如果拎左second up, 大家會點同屋企解釋係咩黎？
拎左second low 又可以點講？
如此類推

冠軍係first hon
亞軍係second up
季軍係secobd low
殿軍係third

後面果d廢柴就無名次

一班有30人既學生
first hon 頭5, second up 6 - 10, second low 11-20 , third 21-25, pass 26-30

1 勁
2:1 唔勁
2:2 唔廢
3 廢
冇Jon 垃圾

唔勁同唔廢既分別好似不大喎

呀媽會唔會覺得全部hon都好唔錯架？點都有個殿軍

點解要解釋？你都無hon

我有架